一人一個困擾你好耐嘅感情問題

我願意聽你講

個名漏左個I?

無女

放低唔到前度

冇感情問題算唔算係問題

屋企人反對結婚

同ex10年 分左手大半年 仲成日不由自主諗起佢 夢見佢 我都唔知可以做d咩

新年第一晚就夢到以前同佢一齊去旅行嘅地方 但唯獨得翻自己唔見左佢 起身果陣喊晒

曖昧對象突然宣佈拍拖.
宜家我仲要扮冇野咁同佢做朋友

有時真係想 "永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀"

男朋友見面時好sweet 好幸福，我都知佢對我一個係認真，但對於好容易冇安全感嘅我， 一見唔到面佢電話訊息就好少覆或者隔好耐先覆， 我就會好懷疑其實佢係咪真係愛我

同你情況完全一樣

同朋友個ex有來往

比自己發癲 喊夠就move on
認清事實 復合只係死路一條

點先可以放棄喜歡一個人？
佢承認自己好花心好易鍾意人
如果我放棄現任同佢一齊，佢會即刻做我男友
但同佢一齊唔會有長遠幸福
過多半年 一年 我咪又會淪為次等
明明知冇可能，
明明唔應該再曖昧落去，
但無可救藥地 心底裡 好鍾意佢
好上心
扮作若無其事好辛苦

時間可以沖淡一切

呢個係苦惱d 有無諗過有咩方法可以令到屋企人接受結婚

出軌係好難原諒到 因為心入面已經有個心結 好難解開 所以你做的係岩 只不過喊完之後要話俾自己知 你值得擁有更好的

有無問過佢點解咁耐覆或者好少覆

自己要識得衡量 或許現任係最好的選擇 畢竟同花心嘅人一齊 會好無安全感

明明一早已經心知佢陪我唔會陪得多
當面對節日果種孤單同無奈 始終都係好難接受..
係妳睇唔出我有幾寂寞 定係妳已經唔再在乎喇..?

我地既關係近左 但做既野反而越行越遠..
開始連基本既交談都好似唔再重要..

我...重可以做D咩...?

諗唔到，屋企人已經唔想見

雖然可以勉強搬走，但又驚激親屋企人

佢地成70歲了...

好想自己唔好再關心佢
好明顯佢只係當我兄弟，仲會同我講對邊個女仔有興趣
一次又一次聽佢呻，話追唔到個女仔，見到佢咁難受我都好唔開心
佢有日病左同我講連床都起唔到，我擺低所有事拎藥去佢屋企，明明我前一日先同自己講要避免再見到佢
知道佢心係第二個人到，但只係想佢開心，想安慰佢嘅所有難受
好撚心痛呀頂你
利申 絲